加錢啊 仆街啊！

做 唔做？做 唔做？

認錢唔認人

俾錢我 幫你做野
少個崩

武哥幾時有講過仆街啊
係"頂你個肺加錢呀"